係連登所有電影都係逢紅必反

與神同行比人話過分吹奏
La La Land比人話唔值得係奧斯卡拎咁多獎
Inside out 都可以比人屌到上天花板

其實呢啲都係創作人既心血
大家可唔可以尊重番？

依家連忘形水都開始反
真係冇野好講

Inside out有被人屌過咩？

大佛普拉斯同coco冇俾人屌